<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>2022 on Association Chalet Notre Dame Des Neiges</title>
    <link>https://chaletndneiges.org/tags/2022/</link>
    <description>Recent content in 2022 on Association Chalet Notre Dame Des Neiges</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-fr</language>
    <lastBuildDate>Fri, 13 Jan 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://chaletndneiges.org/tags/2022/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Retour sur le séjour formation 2022 !</title>
      <link>https://chaletndneiges.org/2022/sejour-formation/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://chaletndneiges.org/2022/sejour-formation/</guid>
      <description>Séjour formation Durant les vacances de noël avait lieu le séjour formation pour les séjours ski de rando de l’hiver au chalet. Pendant 4 jours, les 23 participants ont pu progresser grâce à des topos en cartographie, nivologie et des exercices sur le terrain pour apprendre à tracer ou bien à rechercher une victime sous une avalanche par exemple. Topo au chalet&#xA;Exercices de cartographie en extérieur et intérieur, utilisation du pack sécurité (DVA, pelle, sonde), topo au chalet</description>
    </item>
    <item>
      <title>Rénovation de la toiture</title>
      <link>https://chaletndneiges.org/2022/renovation-toiture/</link>
      <pubDate>Fri, 25 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://chaletndneiges.org/2022/renovation-toiture/</guid>
      <description>Ensemble, rénovons la toiture du chalet ! L’association fait appel aux amis du chalet pour rénover la toiture ! Pour maintenir ce beau chalet en état, nous avons l’habitude de l’entretenir régulièrement.&#xA;Mais avec parfois 3m de neige l’hiver, des vents tempétueux (160km/h en 1999), un soleil de plomb en été, il subit en permanence les assauts du climat. La grêle a gravement endommagé le pan Est au mois de juin, avec plus de 200 trous:w .</description>
    </item>
    <item>
      <title>Assemblée générale 2022</title>
      <link>https://chaletndneiges.org/2022/ag-chalet-2022/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://chaletndneiges.org/2022/ag-chalet-2022/</guid>
      <description>Un joli week-end de novembre au chalet – AG 2022 Le week-end du 11 novembre a été l’occasion pour l’association de tenir son assemblée générale à St Guérin et de fêter les 60 ans du chalet ! Et quel anniversaire puisque le temps clément du mois de novembre a permis à tout le monde d’admirer le cirque dans ses couleurs automnales.&#xA;Photo de groupe des participants&#xA;Moments de partage, petits travaux, temps spirituel, randonnée au passage de la Charmette ou au tour du lac et bien sûr la veillée d’anniversaire du chalet ont rythmé ce week-end pour la trentaine de participants.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Retour sur les activités de l’hiver 2022</title>
      <link>https://chaletndneiges.org/2022/sejour-hiver-cr/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://chaletndneiges.org/2022/sejour-hiver-cr/</guid>
      <description>Il n’y a pas eu de retour sur les séjours d’hiver de l’année. On corrige le tire avec l’article suivant !&#xA;Le chalet a vu passer 3 séjours durant la période hiver/printemps :&#xA;Durant le séjour ouvert à tous, 23 participants ont eu la chance !? de découvrir le cirque de Saint-Guérin sous des conditions bien particulières : 2 jours de beau sur tout le séjour… Malgré cette météo, tous les participants ont pu profiter du chalet avec les sorties skis, les animations au chalet et la présence du Père Génin !</description>
    </item>
    <item>
      <title>Retour sur les séjours de l’été 2022</title>
      <link>https://chaletndneiges.org/2022/sejour-ete-cr/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://chaletndneiges.org/2022/sejour-ete-cr/</guid>
      <description>Une fois de plus, le chalet Notre Dame des Neiges a accueilli bon nombre d’entre vous durant les différents séjours organisés. Du séjour travaux à celui des Jeunes Parents Jeunes Enfants, revenons sur les activités qui ont animé le cirque de Saint-Guérin cet été 2022 !&#xA;L’été a commencé par un séjour travaux qui a regroupé une dizaine de personnes. Ce type de séjour est important pour l’entretien du chalet, un grand merci aux participants, qui ont fait du ménage dans cayenne et réalisé des petits travaux d’entretien.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Séjours de l’été 2022</title>
      <link>https://chaletndneiges.org/2022/annonce-sejour-ete/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://chaletndneiges.org/2022/annonce-sejour-ete/</guid>
      <description>Comme pour les élections présidentielles, la vie au chalet se déroule selon deux tours : un en hiver et un en été. Le premier tour s’étant déroulé d’une très belle manière (les comptes rendus arrivent sous peu), tournons-nous maintenant vers le second.&#xA;A l’heure actuelle, trois séjours sont programmés dont un séjour travaux :&#xA;Un séjour travaux du 29 juin au 4 juillet : Ouvrir la circulaire du séjour travaux</description>
    </item>
    <item>
      <title>Hiver 2022</title>
      <link>https://chaletndneiges.org/2021/annonce-sejours-hiver-22/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Dec 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://chaletndneiges.org/2021/annonce-sejours-hiver-22/</guid>
      <description>Vous remonterez bien sur des skis, non ? Bonjour à tous,&#xA;Les températures sont franchement descendues, la neige pointe de plus en plus son nez, Noël est tout proche et certains seraient même déjà remontés sur des skis … est-ce que tout ça ne vous donne pas envie de venir au chalet ?&#xA;Il y aura trois séjours durant l’hiver 2022. Voici les dates fixées :&#xA;Du 12 février au 19 février – Séjour Ouvert à tous Du 19 février au 29 février – Séjour Famille Du 29 février au 5 mars – Séjour Jeunes et Cool Voici enfin les présentations PDF des séjours :</description>
    </item>
    <item>
      <title>Les séjours d’hiver 2021</title>
      <link>https://chaletndneiges.org/2020/annonce-sejours-hiver-21/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Jan 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://chaletndneiges.org/2020/annonce-sejours-hiver-21/</guid>
      <description>La neige est là, le froid également et il s’agit maintenant de prévoir les prochains séjours de l’association.&#xA;Comme en 2020, il y aura trois séjours durant l’hiver 2021. Voici les dates et les organisateurs que vous pouvez contacter. Ils vous donneront plus de détails sur les modalités et l’organisation de ceux-ci.&#xA;Du 20 février au 27 février : Séjour familles responsable Emmanuel BEURET Ouvrir la circulaire du séjour familles</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
