<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Association Chalet Notre Dame Des Neiges</title>
    <link>https://chaletndneiges.org/</link>
    <description>Recent content on Association Chalet Notre Dame Des Neiges</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-fr</language>
    <lastBuildDate>Thu, 26 Oct 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://chaletndneiges.org/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Souvenirs</title>
      <link>https://chaletndneiges.org/souvenirs/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Oct 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://chaletndneiges.org/souvenirs/</guid>
      <description>Retrouvez ici des photos d’hier et d’aujourd’hui, utiles pour se remémorer les nombreuses histoires du chalet …
N&amp;rsquo;hésitez pas à transmettre vos photos au conseil d&amp;rsquo;administration
Années 2020   Séjour jeunes 2023
   Séjour familles 2023
   Séjour jeune et cool 2023
   Assemblée générale 2022
   Séjour jeunes été 2022
   Séjour JPJE 2022
   Séjour jeune et cool 2022</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Adhésions</title>
      <link>https://chaletndneiges.org/adhesions/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Oct 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://chaletndneiges.org/adhesions/</guid>
      <description>Adhésions &amp;amp; dons  Depuis le début de son histoire, l’association se construit et perdure en grande partie grâce aux dons. Régulièrement des travaux doivent être engagés pour que le lieu puisse continuer à accueillir des séjours. Ces travaux sont en grande partie possibles grâce aux dons des sympathisants du Chalet Notre Dame des Neiges.
Nous ne remercierons jamais assez nos précieux donateurs qui soutiennent l’association chacun à leurs niveaux. Pour rappel vos dons sont déductibles des impôts.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Association Chalet Notre Dame Des Neiges</title>
      <link>https://chaletndneiges.org/home/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Oct 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://chaletndneiges.org/home/</guid>
      <description>Association Chalet Notre Dame des Neiges  Niché au milieu des montagnes du Beaufortain, le Chalet Notre Dame des Neiges est un lieu privilégié qui accueille des séjours où la vie en communauté s’allie à la pratique des activités de montagne.
Initialement, ces séjours n’étaient organisés que l’hiver. La route menant au chalet n’étant pas déneigée, celui-ci se retrouve donc coupé du monde chaque hiver, et permet de s’isoler pour vivre au rythme des randonnées à peaux de phoque et des animations organisées au chalet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contact                           </title>
      <link>https://chaletndneiges.org/contact/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Oct 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://chaletndneiges.org/contact/</guid>
      <description>Contact  Pour toutes questions, nouvelles, photos, vidéos, histoires et anecdotes nous vous invitons à nous envoyer un petit message que nous lirons et auquel nous répondrons avec le plus grand plaisir !
N’hésitez pas à vous inscrire à la Newsletter pour être tenu au courant des dernières actualités.
   Adresse Adresse mail Newsletter - L&amp;rsquo;écho du cirque     Association Chalet Notre Dame des Neiges Chalet Notre Dame des Neiges 7881 route de Saint-Guérin Arêches / Beaufort-sur-Doron 73270 France chaletndneiges@gmail.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Présentation</title>
      <link>https://chaletndneiges.org/presentation/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Oct 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://chaletndneiges.org/presentation/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;association  L’association du Chalet Notre Dame des Neiges vise à ce que ledit chalet continue d’être un lieu d’accueil associant la pratique d’activités éducatives physiques et/ou culturelles à la vie en communauté et à la réflexion personnelle. Tout au long de l’année, été comme hiver, des séjours y sont organisés pour profiter de la montagne autrement &amp;hellip;
Notre vision  L’association du Chalet Notre Dame des Neiges a pour vocation de faire découvrir la montagne autrement aux plus nombreux.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L’été s’ra chaud à St Guérin !</title>
      <link>https://chaletndneiges.org/2023/sejour-ete/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Oct 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://chaletndneiges.org/2023/sejour-ete/</guid>
      <description>« Même s’il pleut l’été s’ra chaud dans les t-shirts dans les maillots, dl’a Côte d’Azur à Saint-Guérin. L’été s’ra chaud, l’été s’ra chaud. Où vais-je aller ? » Et si vous décidiez de monter au chalet pour profiter de la fraîcheur qu’offre l’altitude et passer de bons moments dans le cirque de Saint Guérin !?
Voici la liste des séjours qui vous sont proposés cette année, il y en a pour tous les goûts et pour tous les âges alors contactez dès à présent les organisateurs du séjour qui vous intéresse.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Que s’est-il passé au chalet cet hiver ?</title>
      <link>https://chaletndneiges.org/2023/sejour-hiver/</link>
      <pubDate>Wed, 10 May 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://chaletndneiges.org/2023/sejour-hiver/</guid>
      <description>Peu importe le séjour, le rituel est toujours le même : rendez-vous dans le centre d’Arêches pour tous les participants pour faire connaissance, louer le matos et en avant pour la montée au chalet !!
La semaine de vacances loin de l’agitation du monde et dans le cadre si particulier du cirque de Saint Guérin peut commencer.
   Montée depuis le mappaz
 Cet hiver, se sont 4 séjours qui ont eu lieu au chalet regroupant 15 à 32 skieurs de 11 à 65 ans.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Retour sur le séjour formation 2022 !</title>
      <link>https://chaletndneiges.org/2022/sejour-formation/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://chaletndneiges.org/2022/sejour-formation/</guid>
      <description>Séjour formation Durant les vacances de noël avait lieu le séjour formation pour les séjours ski de rando de l’hiver au chalet. Pendant 4 jours, les 23 participants ont pu progresser grâce à des topos en cartographie, nivologie et des exercices sur le terrain pour apprendre à tracer ou bien à rechercher une victime sous une avalanche par exemple. Topo au chalet
 Exercices de cartographie en extérieur et intérieur, utilisation du pack sécurité (DVA, pelle, sonde), topo au chalet</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rénovation de la toiture</title>
      <link>https://chaletndneiges.org/2022/renovation-toiture/</link>
      <pubDate>Fri, 25 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://chaletndneiges.org/2022/renovation-toiture/</guid>
      <description>Ensemble, rénovons la toiture du chalet ! L’association fait appel aux amis du chalet pour rénover la toiture ! Pour maintenir ce beau chalet en état, nous avons l’habitude de l’entretenir régulièrement.
Mais avec parfois 3m de neige l’hiver, des vents tempétueux (160km/h en 1999), un soleil de plomb en été, il subit en permanence les assauts du climat. La grêle a gravement endommagé le pan Est au mois de juin, avec plus de 200 trous:w .</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
