<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Compte rendu on Association Chalet Notre Dame Des Neiges</title>
    <link>https://chaletndneiges.org/tags/compte-rendu/</link>
    <description>Recent content in Compte rendu on Association Chalet Notre Dame Des Neiges</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-fr</language>
    <lastBuildDate>Wed, 10 May 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://chaletndneiges.org/tags/compte-rendu/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Que s’est-il passé au chalet cet hiver ?</title>
      <link>https://chaletndneiges.org/2023/sejour-hiver/</link>
      <pubDate>Wed, 10 May 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://chaletndneiges.org/2023/sejour-hiver/</guid>
      <description>Peu importe le séjour, le rituel est toujours le même : rendez-vous dans le centre d’Arêches pour tous les participants pour faire connaissance, louer le matos et en avant pour la montée au chalet !!
La semaine de vacances loin de l’agitation du monde et dans le cadre si particulier du cirque de Saint Guérin peut commencer.
   Montée depuis le mappaz
 Cet hiver, se sont 4 séjours qui ont eu lieu au chalet regroupant 15 à 32 skieurs de 11 à 65 ans.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Retour sur le séjour formation 2022 !</title>
      <link>https://chaletndneiges.org/2022/sejour-formation/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://chaletndneiges.org/2022/sejour-formation/</guid>
      <description>Séjour formation Durant les vacances de noël avait lieu le séjour formation pour les séjours ski de rando de l’hiver au chalet. Pendant 4 jours, les 23 participants ont pu progresser grâce à des topos en cartographie, nivologie et des exercices sur le terrain pour apprendre à tracer ou bien à rechercher une victime sous une avalanche par exemple. Topo au chalet
 Exercices de cartographie en extérieur et intérieur, utilisation du pack sécurité (DVA, pelle, sonde), topo au chalet</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
