<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Eté on Association Chalet Notre Dame Des Neiges</title>
    <link>https://chaletndneiges.org/tags/et%C3%A9/</link>
    <description>Recent content in Eté on Association Chalet Notre Dame Des Neiges</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>fr-fr</language>
    <lastBuildDate>Fri, 03 May 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://chaletndneiges.org/tags/et%C3%A9/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Suivez le chemin jusqu&#39;au sommet !</title>
      <link>https://chaletndneiges.org/2024/sejour-ete/</link>
      <pubDate>Fri, 03 May 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://chaletndneiges.org/2024/sejour-ete/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;-à-chacun-sa-montagne--&#34;&gt;« À chacun sa montagne ! »&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&#xA;  &lt;img src=&#34;https://chaletndneiges.org/img/post/2024/line.png&#34; alt=&#34;Séjour été&#34;&gt;&#xA;&#xA;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;L&amp;rsquo;association vous propose cette année encore des séjours pour tous les goûts ! Si vous avez une âme d&amp;rsquo;artiste et que vous aimez vous retrousser les manches, le séjour travaux est fait pour vous !!&lt;br&gt;&#xA;Si au contraire vous voulez vivre un séjour convivial, admirer la beauté de la création en randonnant sur les sentiers du Beaufortain alors orientez-vous sur le séjour Famille ou Jeunes. Le séjour Jeunes Parents &amp;amp; Jeunes Enfants est déjà complet&amp;hellip;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>L’été s’ra chaud à St Guérin !</title>
      <link>https://chaletndneiges.org/2023/sejour-ete/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Oct 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://chaletndneiges.org/2023/sejour-ete/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;-même-sil-pleut-lété-sra-chaud-dans-les-t-shirts-dans-les-maillots-dla-côte-dazur-à-saint-guérin-lété-sra-chaud-lété-sra-chaud-où-vais-je-aller--&#34;&gt;« Même s’il pleut l’été s’ra chaud dans les t-shirts dans les maillots, dl’a Côte d’Azur à Saint-Guérin. L’été s’ra chaud, l’été s’ra chaud. Où vais-je aller ? »&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Et si vous décidiez de monter au chalet pour profiter de la fraîcheur qu’offre l’altitude et passer de bons moments dans le cirque de Saint Guérin !?&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Voici la liste des séjours qui vous sont proposés cette année, il y en a pour tous les goûts et pour tous les âges alors contactez dès à présent les organisateurs du séjour qui vous intéresse.&#xA;&#xA;  &lt;img src=&#34;https://chaletndneiges.org/img/post/2023/2023-sejours-ete_1.jpg&#34; alt=&#34;Paysage&#34;&gt;&#xA;&#xA;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Retour sur les séjours de l’été 2022</title>
      <link>https://chaletndneiges.org/2022/sejour-ete-cr/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://chaletndneiges.org/2022/sejour-ete-cr/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Une fois de plus, le chalet Notre Dame des Neiges a accueilli bon nombre d’entre vous durant les différents séjours organisés. Du séjour travaux à celui des Jeunes Parents Jeunes Enfants, revenons sur les activités qui ont animé le cirque de Saint-Guérin cet été 2022 !&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;L’été a commencé par un séjour travaux qui a regroupé une dizaine de personnes. Ce type de séjour est important pour l’entretien du chalet, un grand merci aux participants, qui ont fait du ménage dans cayenne et réalisé des petits travaux d’entretien. Ces quelques jours en montagne ont permis à certains de profiter du lac ou bien de rencontrer les traileurs de la Pierra Menta été au passage de la charmette.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Séjours de l’été 2022</title>
      <link>https://chaletndneiges.org/2022/annonce-sejour-ete/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://chaletndneiges.org/2022/annonce-sejour-ete/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Comme pour les élections présidentielles, la vie au chalet se déroule selon deux tours : un en hiver et un en été. Le premier tour s’étant déroulé d’une très belle manière (les comptes rendus arrivent sous peu), tournons-nous maintenant vers le second.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;A l’heure actuelle, trois séjours sont programmés dont un séjour travaux :&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;un-séjour-travaux-du-29-juin-au-4-juillet-&#34;&gt;Un séjour travaux du 29 juin au 4 juillet :&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://chaletndneiges.org/downloads/2022/Séjour-travaux-2022-ND-des-neiges.pdf&#34; target=&#34;_blank&#34;&gt;Ouvrir la circulaire du séjour travaux&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;un-séjour-étudiants-du-13-au-20-août-&#34;&gt;Un séjour étudiants du 13 au 20 août :&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://chaletndneiges.org/downloads/2022/séjour-Arêches.pdf&#34; target=&#34;_blank&#34;&gt;Ouvrir la circulaire du séjour étudiants&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Eh ! Au fait, comment c’était cet été au chalet ?</title>
      <link>https://chaletndneiges.org/2021/sejour-ete-cr/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://chaletndneiges.org/2021/sejour-ete-cr/</guid>
      <description>&lt;p&gt;C’est vrai ça ! Comment se sont déroulés les séjours ? Est-ce qu’il y avait du monde ? Pas de bobo ? Que des bons souvenirs ? Allez, on vous dit tout ça !&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Au mois de juillet, la colonie du patronage Saint-Joseph de Saint-Etienne est venue une année de plus au chalet. 35 enfants ont profité de la région, accompagnés de leurs animateurs et des religieux.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Le mois d’août a débuté avec le séjour famille organisé par Emmanuel. 33 personnes sont venues passer quelques jours dans le chalet. Malgré quelques péripéties (lampe UV, chauffage, pluie) tout le monde a pu partager de bons moments au chalet et dans la région (veillées, temps spi, luge au Col du Grand Fond). C’était l’occasion pour deux nouvelles familles de découvrir ce lieu.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Les séjours de l’été 2021</title>
      <link>https://chaletndneiges.org/2021/annonce-sejour-ete/</link>
      <pubDate>Wed, 12 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://chaletndneiges.org/2021/annonce-sejour-ete/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Bonjour à tous,&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Après des mois de confinement et de restrictions en tout genre, peut-être avez-vous envie et changer d’air ? Que diriez-vous d’un peu d’air de montagne ? Que diriez-vous de retrouver la convivialité d’un séjour au chalet ?&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Cette année, l’association vous propose quatre séjours cet été :&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;&#xA;&lt;p&gt;Du 01 au 08 août : Séjour familles avec grands enfants (organisateur Emmanuel Beuret)&lt;/p&gt;&#xA;&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&#xA;&lt;p&gt;Du 08 au 15 août : Séjour familles avec jeunes enfants (organisateur Alexis Bailleul)&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Retour sur les séjours de l’été/automne 2020</title>
      <link>https://chaletndneiges.org/2020/sejour-ete-cr/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Nov 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://chaletndneiges.org/2020/sejour-ete-cr/</guid>
      <description>&lt;p&gt;La belle saison touche à sa fin et il est temps de dresser un petit bilan des séjours passés.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;&#xA;&lt;p&gt;Durant le mois de juillet, le chalet à vu passer une quarantaine d’enfants venus de Saint-Etienne. Ils ont passés 3 semaines, accompagnés de leurs animateurs et des religieux de Saint-Vincent de Paul.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&#xA;&lt;p&gt;Deux séjours ont eu lieu durant le mois d’août : un premier séjour jeunes pro et jeunes couples et un second séjour famille.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Et si on faisait des travaux ?</title>
      <link>https://chaletndneiges.org/2020/annonce-sejour-travaux/</link>
      <pubDate>Tue, 04 Aug 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://chaletndneiges.org/2020/annonce-sejour-travaux/</guid>
      <description>&lt;blockquote&gt;&#xA;&lt;p&gt;L&amp;rsquo;équipe de choc - Semaine travaux Septembre 2019&lt;/p&gt;&#xA;&lt;/blockquote&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Séjour travaux 2020 du vendredi 11 au lundi 14 septembre&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Soumis au dur climat montagnard, et aux exigences réglementaires évoluant sans cesse, le chalet doit être régulièrement entretenu. Pour pouvoir continuer à profiter du chalet quelle que soit la saison, nous organisons cette année un séjour travaux sur un long week-end.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Au programme :&lt;br&gt;&#xA;– repeindre des chambres&#xA;– petits travaux d’entretiens et de réparation, pour tous les goûts&#xA;– préparation des séjours d’hiver (inventaire, rangement)&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Les séjours d’été 2020</title>
      <link>https://chaletndneiges.org/2020/annonce-sejour-ete/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://chaletndneiges.org/2020/annonce-sejour-ete/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Les séjours d’été arrivent !&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Le mois de juillet sera occupé les trois premières semaines par la colonie du Patronage Saint-Joseph de Saint-Etienne, oeuvre des RSV.&#xA;Cet été, deux séjours seront organisés au chalet par des membres de l’association :&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Du 8 au 15 août : Séjour Jeunes Professionnels et Jeunes couples (avec jeunes enfants). &lt;br&gt;&#xA;Contact : Alexis Bailleul  (&lt;a href=&#34;mailto:alexis.bailleul@gmail.com&#34;&gt;alexis.bailleul@gmail.com&lt;/a&gt; / 0616944300)&lt;br&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Du 15 (ou 16) au 22 août : Séjour familles (avec ados et jeunes adultes). &lt;br&gt;&#xA;Contact : Blandine Delignon (&lt;a href=&#34;mailto:by.delignon@free.fr&#34;&gt;by.delignon@free.fr&lt;/a&gt;)&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Retour sur les séjours d’hiver 2020</title>
      <link>https://chaletndneiges.org/2020/sejour-hiver/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Jun 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://chaletndneiges.org/2020/sejour-hiver/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Bonjour à tous,&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Nous espérons que la période particulière que nous venons de vivre s’est passée du mieux possible pour chacun d’entre vous. Voici un rapide retour sur les séjours d’hiver qui ont eu lieu cette année, avant de se tourner vers les séjours d’été qui arrivent.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Le chalet a vu passer trois séjours cette année. Le premier, encadré par Emmanuel a compté 30 participants (pour 10 familles), et, au vu de sa conclusion, s’est déroulé de la meilleure des manières : « En synthèse un séjour très réussi, tant en montagne qu’au chalet ; très belle ambiance et vie de communauté. Que du bon ! » .&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Echo du Cirque #10 – Octobre 2019</title>
      <link>https://chaletndneiges.org/2019/echo-du-cirque/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Oct 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://chaletndneiges.org/2019/echo-du-cirque/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Chers Amis de Notre Dame des Neiges,&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Un été 2019 avec le chalet bien rempli vient de se terminer.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Il y a déjà eu au mois de Juillet la traditionnelle colonie du Patronage Saint-Joseph de Saint-Etienne, puis au mois d’Août les séjours familles, jeune pro et l’Aumônerie des étudiants de Poitiers.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Encore une belle occupation du chalet avec de nombreux nouveaux souvenirs estivaux créés.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;L’été s’est même prolongé jusque fin Septembre pour une petite semaine travaux, avec comme grand chantier la réfection de la chapelle.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
